[{"uid":"4803","pid":"10724","tstamp":"1603430847","crdate":"1603430847","cruser_id":"710","t3ver_oid":"0","t3ver_id":"0","t3ver_label":"","sys_language_uid":"0","l18n_parent":"0","l18n_diffsource":"","sorting":"0","deleted":"0","hidden":"0","starttime":"0","endtime":"1606022847","fe_group":"0","cat":"Offre","cat2":"Logements","cat3":"","user":"","content":"CHF 860'000.\u2013\r\n\r\n\r\nPully, quartier verdoyant \u00e0 proximit\u00e9 de toutes commodit\u00e9s.\r\nSitu\u00e9 \u00e0 deux pas des bus 7, 47 et 48.\r\nCe bel appartement de 73 m2 saura vous se\u0301duire par son orientation plein sud be\u0301ne\u0301ficiant d\u2019une vue splendide du lac et des montagnes.\r\nComple\u0300tement re\u0301nove\u0301 en 2018 (sols, murs, cuisine, installations sanitaires, e\u0301lectricite\u0301, etc.)\r\nCr\u00e8che et \u00e9coles \u00e0 proximit\u00e9.\r\nSitu\u00e9 au 3\u00e8me (et dernier) \u00e9tage sans ascenseur d'une petite PPE, il se pr\u00e9sente comme suit:\r\n\u2022\t1 Entre\u0301e\r\n\u2022\t1 Se\u0301jour\r\n\u2022\t1 Cuisine ouverte\r\n\u2022\t3 Chambres\r\n\u2022\t1 Salle de bains\r\n\u2022\t1 WC visiteurs + buanderie (dans l'appartement)\r\n\u2022\tGrande terrasse (acce\u0300s de toutes les pie\u0300ces)\r\n\u2022\tGrande cave\r\nGrand box ferme\u0301 (1 voiture +2 motos) en sus, a\u0300 CHF 40\u2019000\r\nIl poss\u00e8de d'un jardin prive (PPE)\r\n-Buanderie commune\r\n-Local \u00e0 v\u00e9los \/ pousettes\r\nDisponible de suite ou \u00e0 convenir\r\n","image":"1","phone":"0789650008","email":"carlossalvess@hotmail.com","displayemail":"1","title":"4.5 pi\u00e8ces \u00e0 vendre, Pully","reviewed":"0","fe_user_uid":"","comment":"","iscommercial":"0","l10n_state":null,"id":4803},{"uid":"4804","pid":"10724","tstamp":"1604068981","crdate":"1604068981","cruser_id":"710","t3ver_oid":"0","t3ver_id":"0","t3ver_label":"","sys_language_uid":"0","l18n_parent":"0","l18n_diffsource":"","sorting":"0","deleted":"0","hidden":"0","starttime":"0","endtime":"1606660981","fe_group":"0","cat":"Offre","cat2":"Vehicules","cat3":"","user":"","content":"TOYOTA AYGO 1.0 VVT-i x-cite orange m\u00e9tal\r\nann\u00e9e 10.2014\r\nKM 62'000\r\njamais accident\u00e9e et parfait \u00e9tat\r\nservice 60'000 KM effectu\u00e9 le 16.09.20 (freins avant neuf)\r\n4 roues d'hiver \r\nprix fr. 6'800.00","image":"0","phone":"078\/861.78.90","email":"mumusaudan@sunrise.ch","displayemail":"1","title":"VEND TOYOTA AYGO","reviewed":"0","fe_user_uid":"","comment":"","iscommercial":"0","l10n_state":null,"id":4804},{"uid":"4805","pid":"10724","tstamp":"1604330173","crdate":"1604330173","cruser_id":"710","t3ver_oid":"0","t3ver_id":"0","t3ver_label":"","sys_language_uid":"0","l18n_parent":"0","l18n_diffsource":"","sorting":"0","deleted":"0","hidden":"0","starttime":"0","endtime":"1606922173","fe_group":"0","cat":"Offre","cat2":"Logements","cat3":"","user":"","content":"\r\nREMISE DE BAIL: UNIQUEMENT PERSONNE SOLVABLE\r\n\r\nA louer, pour le 1er f\u00e9vrier 2021, joli studio, en plein centre ville de Vevey. Loyer : CHF 1055.- charges comprises.\r\n\r\n\u00c0 proximit\u00e9 des transports publics (arr\u00eat de bus \u00e0 30 sec, 5 min de la gare) et des centres commerciaux (1min). A deux pas du lac.\r\n\r\nLe studio se compose comme suite: 1 grande pi\u00e8ce \u00e0 vivre, une cuisine habitable et toute \u00e9quip\u00e9e (4 plaques et un four), une salle de bain avec baignoire. Une armoire murale. Une cave vient compl\u00e9ter ce bien.\r\n\r\nPour les visites, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter\r\n\r\nLors de la visite, merci d'apporter votre dossier complet, soit :\r\n 3 derni\u00e8res fiches de salaire, copie de la piece d'identit\u00e9, extrait de poursuite, attestation de domicile.\r\n","image":"1","phone":"076 327 83 35","email":"candelabarbara83@gmail.com","displayemail":"1","title":"A louer joli studio ","reviewed":"0","fe_user_uid":"","comment":"","iscommercial":"0","l10n_state":null,"id":4805},{"uid":"4807","pid":"10724","tstamp":"1605044470","crdate":"1605044470","cruser_id":"710","t3ver_oid":"0","t3ver_id":"0","t3ver_label":"","sys_language_uid":"0","l18n_parent":"0","l18n_diffsource":"","sorting":"0","deleted":"0","hidden":"0","starttime":"0","endtime":"1607636470","fe_group":"0","cat":"Offre","cat2":"Logements","cat3":"","user":"","content":"A remettre, imm\u00e9diatement ou \u00e0 convenir jusqu\u2019au 31 janvier 2021, appartement 3.5 pi\u00e8ces de 81m2 au 1er \u00e9tage \u00e0 1618 Chatel-St-Denis, Chemin des Sires 14.\r\n\r\nL\u2019appartement se constitue :\r\n2 grandes chambres\r\n1 salle (toilette, lavabo)\r\n1 salle de bain (baignoire, toilette, lavabo, colonne de lavage et s\u00e9chage privatif)\r\n1 couloir \u00e0 l\u2019entr\u00e9e avec armoires muraux\r\n1 cuisine compl\u00e9tement agenc\u00e9e ouverte au salon\r\n1 grande salle \u00e0 vivre\r\n1 joli balcon bois\u00e9 (sans b\u00e2timents  en vis-\u00e0-vis)\r\n\r\nEn compl\u00e9ment du bien :\r\n\r\n1 cave\r\n1 place de parc couverte\r\n1 place de parc ext\u00e9rieur \r\n\r\nLe loyer se constitue :\r\n\r\nAppartement : 1450.-\r\nCharges : 210.-\r\nPlace de parc couverte :  120.-\r\nPlace de parc ext\u00e9rieur :  60.-\r\nTotal : 1840.-\/mois\r\n\r\nAutres infos :\r\n\r\nConstruction du b\u00e2timent 2017\/2018\r\nTr\u00e8s bonne isolation phonique\r\nChauffage au sol (thermostat r\u00e9glable dans chaque pi\u00e8ce)\r\nConnection internet max : 1000 MB\/s (fibre optique)\r\nAnimaux bienvenue\r\n\r\nEspace de rangement pour les v\u00e9los (abrit\u00e9)\r\n3 minutes \u00e0 pied de la gare\r\n4 minutes en voiture de l\u2019autoroute\r\n3 minutes en voitures des commerces\r\n\r\nPour assurer le\/les futurs locataires de cette appartement, je demande que la\/les personnes solvables me fournisse un dossier complet (3 derni\u00e8res fiches de salaire, extrait  de l\u2019office des poursuites de moins de 3 mois et le formulaire remplie de la r\u00e9gie) \r\n\r\nLe but \u00e9tant d\u2019envoyer mon courrier de r\u00e9siliation en m\u00eame temps  que  votre demande de reprise de bail \u00e0 la date convenue entre nous, pour vous assurer la reprise de ce bien.\r\n\r\nLa priorit\u00e9 sera donn\u00e9e  aux personnes solvables qui peuvent reprendre le bail au plus vite. \r\n\r\nContact via mail SVP\r\n","image":"1","phone":"0795949095","email":"carrel_emilien@hotmail.com","displayemail":"1","title":"3.5 pi\u00e8ces 81m2 - Ch\u00e2tel-St-Denis\/FR","reviewed":"0","fe_user_uid":"2098","comment":"","iscommercial":"0","l10n_state":null,"id":4807},{"uid":"4808","pid":"10724","tstamp":"1605517047","crdate":"1605517047","cruser_id":"710","t3ver_oid":"0","t3ver_id":"0","t3ver_label":"","sys_language_uid":"0","l18n_parent":"0","l18n_diffsource":"","sorting":"0","deleted":"0","hidden":"0","starttime":"0","endtime":"1606726647","fe_group":"0","cat":"Offre","cat2":"Divers","cat3":"","user":"","content":"Appareil achet\u00e9 en juin 2020, en parfait \u00e9tat comme neuf (toujours avec des fourres de protection). Une paire d'\u00e9couteurs neuve avec. Encore sous garantie. CHF 850","image":"0","phone":"0764325704","email":"fabrice.jaggi@gmail.com","displayemail":"0","title":"Apple iPhone 11 Pro Max 64GB Argent","reviewed":"0","fe_user_uid":"","comment":"","iscommercial":"0","l10n_state":null,"id":4808},{"uid":"4809","pid":"10724","tstamp":"1605524571","crdate":"1605524571","cruser_id":"710","t3ver_oid":"0","t3ver_id":"0","t3ver_label":"","sys_language_uid":"0","l18n_parent":"0","l18n_diffsource":"","sorting":"0","deleted":"0","hidden":"0","starttime":"0","endtime":"1608116572","fe_group":"0","cat":"Offre","cat2":"Objets","cat3":"","user":"","content":"Taille S (\u00e9qu. 52)\r\nCadre alu, fourche et hauban carbone\r\nTransmission Campagnolo Veloce\r\nTriple plateaux (52-42-30)\r\n10 vitesses (cassette neuve 13-29)\r\nPneus neufs Continental 4 seasons 700x25c\r\nSelle Fizik Antares\r\n\r\nLivr\u00e9 avec p\u00e9dales automatiques Look K\u00e9o (possibilit\u00e9 de monter des p\u00e9dales plates si besoin)\r\nPorte bidon\r\nCompteur\r\nSac de selle avec chambre \u00e0 air suppl\u00e9mentaire\r\n\r\nPrix : 900.-","image":"0","phone":"","email":"lydia.eichenberger@vd.ch","displayemail":"1","title":"A vendre v\u00e9lo de course Da Vinci","reviewed":"0","fe_user_uid":"","comment":"","iscommercial":"0","l10n_state":null,"id":4809},{"uid":"4810","pid":"10724","tstamp":"1605529726","crdate":"1605529726","cruser_id":"710","t3ver_oid":"0","t3ver_id":"0","t3ver_label":"","sys_language_uid":"0","l18n_parent":"0","l18n_diffsource":"","sorting":"0","deleted":"0","hidden":"0","starttime":"0","endtime":"1608121727","fe_group":"0","cat":"Offre","cat2":"Objets","cat3":"","user":"","content":"Bonjour,\r\n\r\nJe vends mon aspirateur vapeur \"Coccinelle\" avec divers accessoires.\r\n\r\nAchet\u00e9 l'ann\u00e9e pass\u00e9e au comptoir et tr\u00e8s peu utilis\u00e9.\r\n\r\nC'est l'outil id\u00e9al pour le nettoyage et la d\u00e9sinfection.\r\n\r\nNettoie et d\u00e9sinfecte la maison gr\u00e2ce \u00e0 la vapeur et aspire sans g\u00e9n\u00e9rer de poussi\u00e8res. Convient aux sols en pierre, carrelages, moquettes, vitres, joints. Pour la maison, la voiture, la piscine, la v\u00e9randa, les escaliers, etc. \r\n\r\nPrix \u00e0 discuter. \r\n\r\nValeur \u00e0 neuf : CHF 2'680.- sur le site de la Savonnerie du L\u00e9man.","image":"1","phone":"078 615 55 56","email":"friborgo@gmail.com","displayemail":"1","title":"Aspirateur vapeur \"Coccinelle\"","reviewed":"0","fe_user_uid":"","comment":"","iscommercial":"0","l10n_state":null,"id":4810},{"uid":"4811","pid":"10724","tstamp":"1605542737","crdate":"1605542737","cruser_id":"710","t3ver_oid":"0","t3ver_id":"0","t3ver_label":"","sys_language_uid":"0","l18n_parent":"0","l18n_diffsource":"","sorting":"0","deleted":"0","hidden":"0","starttime":"0","endtime":"1606147537","fe_group":"0","cat":"Offre","cat2":"Logements","cat3":"","user":"","content":"Logement neuf spacieux et lumineux (47m2 et terrasse privative de 9m2) ;\r\n\r\nFinitions de grande qualit\u00e9 ;\r\n\r\nTotalement \u00e9quip\u00e9 (cuisine 4 plaques, four, grand frigo, cong\u00e9lateur) ;\r\n\r\nPlace de parc int\u00e9rieure avec ascenseur ;\r\n\r\nMachine \u00e0 laver et s\u00e8che linge neufs dans l'appartement ;\r\n\r\nGrande cave \u00e0 disposition ;\r\n\r\nProche de toutes les commodit\u00e9s ;\r\n\r\nPour plus de d\u00e9tails voir annonce sur anibis (sous logement \"pampigny\" ;\r\n\r\nLoyer mensuel de fr. 1'200.00 (1.5 pi\u00e8ce et place de parc) + fr. 130.00 (charges) ;\r\n\r\nMerci de privil\u00e9gier le mail pour obtenir des informations ou convenir d'une visite sur place.\r\n\r\nA louer d\u00e8s le 1er d\u00e9cembre 2020 ou \u00e0 convenir ;","image":"1","phone":"0797429580","email":"vivelacampagne@bluewin.ch","displayemail":"1","title":"Superbe 1.5 pi\u00e8ce \u00e0 Pampigny","reviewed":"0","fe_user_uid":"2486","comment":"","iscommercial":"0","l10n_state":null,"id":4811}]